唔訓既你 依家做緊咩野?

秒你

打緊飛機

...............…………………………._¸„„„„_
…………………….…………...„--~*'¯…….'\
………….…………………… („-~~--„¸_….,/
…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
……………………¸„„-^"¯ : : : : : : : '\¸„„,-"
**¯¯¯'^^~-„„„----~^*'"¯ : : : : : : : : : :¸-"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : : :„-"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : ¸„-^¯
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\
.:.:.: : : : :" : : : : \,
:.: : : : : : : : : : : : 'Ì
: : : : : : :, : : : : : :/
"-„_::::_„-*__„„~"

耐無見

好粗

richarlison

發呆中

...............…………………………._¸„„„„_
…………………….…………...„--~*'¯…….'\
………….…………………… („-~~--„¸_….,/
…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
……………………¸„„-^"¯ : : : : : : : '\¸„„,-"
**¯¯¯'^^~-„„„----~^*'"¯ : : : : : : : : : :¸-"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : : :„-"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : ¸„-^¯
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\
.:.:.: : : : :" : : : : \,
:.: : : : : : : : : : : : 'Ì
: : : : : : :, : : : : : :/
"-„_::::_„-*__„„~

好大好大

你追擊我JJ

大

塞落你個口到

U sucky sucky

含啦BB

係咪你嘅先

緊係

有啲肚餓 所以煮咗烏冬做宵夜肥死

一日不見

笑死
頭先果球

我幫你食左佢

如隔二億年

你好

食哂啦 下次早啲

悶

你嚟咗

唉唉

唔好頹喇

唔頹都唔上嚟擺

我都頹
唔想做功課

唔怕啦一次半次

咩科目？

半島酒店？

IT9

勁！

生日送月餅係咩玩法？五六月生日係咪會送咸水儍

算啦，物輕情意重，最緊要佢個心係鍾意你。

儍唔緊要，最緊要覺得值，同起碼知道自己呢刻係好愛呢個人。

辣殺一個...
讀到就死

一二月生日送年糕

佢地坐我車暈車浪
不過今日我就加咗佢地錢
加鐘加到宜家先到酒店
聽朝佢地10點要車

呢個世界冇公平
不過你要認真思考下你哋之間嘅感情

樓豬輕鬆應對

全球通行

農曆七月生日送。。。

衣紙

你咁熟行，應該收唔少？

啋過你

拜過你

sleep is for the week

明嘅明嘅，當我女神咁拜

走數中愛滋

講緊咩

唔訓既你 依家做緊咩野?

#201 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚難呀D功課

聽日去沙灘

Real